有冇人本身認為侵中左招支那口交部班撚屌會出黎慶祝又或者串鳩侵

點知靜撚哂咁款
而家係做乜鳩 戰狼去左邊

串左啦

無拿拿靜哂係聖上認為美國真係有機會開自己波定捉緊一盤好大既棋

同平時胡狗個態度好大對比喎
平時又後果自負又不惜付出一切代價

E6 未日戰機起飛咗

果架戰機唔係預防外敵入侵先起飛咩
支那唔需要驚喎

軍方話唔關侵侵中招事喎

佢地冇plan過點應(eg區議會慘敗)/plan左中招咪出去9up